netflix death by magic

睇完第一集 點解可以咁厚面皮成套野都做假 全部老臨黎 假到冇人有
個magician仲要扮到好型咁